用信用卡買Bitcoin係咪賺到盡？

信用卡積分
遲找數
Bitcoin升值

貴7%左右wor

佢升都還好

跌你點搞

香港人

用ANX 都貴，提款仲要收1%手續費。

匯率加手續費蝕左一截，未玩先衰

頭先爬過文，有人話用香港部Bitcoin ATM貴10%